唔用太空科技, 我地點證明地球圍繞太陽轉左一個圈

唔好同我講一年365日
呢個只能證明我地過左一年
唔能證明地球圍住太陽轉左一個圈

證明唔到

播首cha cha比對波聽

星象圖？

十二星座

四季

以星嘅位置作為準則，地球圍繞太陽運行，啲星嘅位都唔一樣

因為夏至同冬至
夏至全年日頭最長黑夜最短
慢慢去到冬至調番轉
再到夏至又變番一樣
利申:鳩估

係地球冇可能證明到

即使你知係轉緊

你點知係地球圍著太陽轉定太陽圍著你轉

利申：睇youtube 相對論

你不如解釋下點樣叫證明成功
就算眼見都未必算